雞扒妹同你測試保險套！

手足

有得同雞扒扑野仲用套？無撚野下話

台灣最美的風景

通常買平啲厚啲，太薄好快射，喂唔飽男朋友

台灣冧巴溫

一人一個？

一定插到精盡人亡而死

用佢d西肉包住黎試ok?

推

咪性SO妖手足

搞gay都要戴?

想同樓豬一齊測試

有無常識架 搞野就要戴架啦 真係青頭仔黎架喎

射入去要等好耐先流出嚟

搞gay先易有愛滋